夾Netflix

想搵人夾Netflix $93plan
有意請tg

夾完錢比你你就退group係咩意思

我唔係退grp嗰個

咁你報左警未？你有份比人呃架